陳彥霖案又有人遇害

myradio曾經請查呢單野的子明上去講
子明質疑過彥霖媽係流, 踢爆彥霖亞叔係彥霖死後從人間流失左

但myradio接呢單野的主持姚冠東話子明已消失埋搵唔到

。

撞

其實同hkgolden 柚木案好似
又係針對民間調查人員落手
所以當年已經有人懷疑柚木案連橫殺人犯係黑警,一般人無呢個sense

咩係柚木案

先係殺彥霖亞叔,再軟禁後殺彥霖媽,現在殺埋調查員子明

有動機做呢d野得香港政府
若非香港政府殺陳彥霖在先, 我諗唔到有任何理由殺呢3個人

要盡快對付返班黑警

入長洲

有單好怪嘅謀殺案 成班高登神探去查案
有位巴打叫柚子去實地考察 然後就失蹤咗
印象中係咁

彥霖單案 之前查查吓就沉了

其實依幾個月都好似有巴打查完案之後唔見咗人

呢單一開始第一位死者又係死得奇怪
死者揹有石頭的新背囊墮海, 但呢個背囊1 唔係死者用開而係新到家人無見過 2新背囊係名牌但死者係基層家庭大

完全係現在黑警殺左人扮浮屍手法
最後就係hkgolden會員去查案自此消失左, 應該比黑警隊死左

殺三個人個social network 又大三倍
全部都唔出黎血書？

諗下基本原理,當你plan好自殺
你的錢一係唔郁,一係拿去叫雞,食大餐
點會用來買名牌做自殺工具

當真係自殺點解會員柚木會死埋
如果凶手係一條友根本無能力mon實整個長洲殺人
但如果係一隊黑警就有呢個資源

其實如果係真會係一件大事！同埋點解佢上前爆料好似唔多人關注

上網搵，呢單野都幾恐怖。

連子明都無埋？係唔撚係路呀

徐步高都冇得翻案

雖然咁講有d仆街
但我自己覺得體制會出手殺埋/消失係poly落左名但無拘捕嘅人...
Poly唔好降係啱嘅
Anyway依家子明消失埋
即係佢提供嘅資料&方向正確
唉

推

似共產黨

子明唔見咗

食屎啦你！

推 痴恐線 呢個香港真係好撚恐怖

Push

民間查奇案最出明應該都係零海
但係連零海都話當年佢查徐步高案去到某階段時都有人出面叫佢唔好再查 唔係只會傷害到自己

你睇啲人去嘉里查案要派陶輝開實彈都知啲狗古古惑惑

已fc 有神經病的盧子儉係幫兇

屌，我記得呢單，當年追live追到好心寒

新屋嶺輪姦, 酷刑case其實都係外媒講先
香港傳媒故意壓case

up

咁得人驚？
邊單？邊個？

出明?
零海?

點解要針對彥霖

咩拼音

出名
零海係個人黎

lihkg會員知更鳥

當時話去黑狗的白虎山行動基地查
當時大家懷疑果頭有輪姦房同酷刑房同係黑警藏屍點
因為明明未起好有超大量警力駐守, 黑警唔係不嬲話唔夠人咩

但呢位會員去完上水報平安比人查到用字同平時完全唔同
9成比人送中同搶acc

你係咪想講雲海

唉屌
未撚訓醒

會員知更鳥遇害經過

睇完真係覺得單案勁多疑點：

唔係L嘛

15-11-2019
蘋果日報記者去過搵陳彥霖家人

原來06年係香港就有呢啲潛規則和諧發生

原來嗰陣已經開始「死因無可疑」
屌你揹撚住嚿石都無可疑

原來？
未到零六都一直已經有啦
世界各地都有 香港會無？

但一直都唔撚明點解淨係搞陳彥霖
有咩咁特別要殺埋佢身邊人
當初直接唔話條屍係陳彥霖 當佢失蹤人口咪得

如果所有黑衫被自殺者都搞埋家屬
咁多單每個3-4個家屬 都要好多人力物力

步高sir當日跟蹤老董,牛屎發就係查官商鄉黑
比魔警知道左而慘遭殺害, 害人者李家超事後破例升保安局亞一, 現在做埋香港新疆化大旗手

所以黑警姦殺少女,再狂殺人封口係完全唔奇

呢件事話俾大家知，連登身份非絕對安全，所以如果你真係想做連登偵探，儘量唔好發太多言及公布自己行動細節

其實至今冇死者家屬講下野真係好怪
新聞媒體一定會跟呢d線寫稿（有道德既媒體
但除左「媽媽」上TVB
同太子站前既831男子既朋友
好似唔多覺有其他人

連子明都⋯⋯⋯⋯
唔怪之得佢好似好耐冇鋪頭⋯
明明都係政圈入面叫有名嘅人士⋯

根本從1997年開始，香港就跌入咗圈套係一個會死嘅圈套⋯⋯

雲海呀

上次被自殺個40歲女人墜樓都係天水圍
傾條眉型傾左好耐
都核實唔到唉

其實一直都有發生
只係當時對警隊嘅信任度高
冇特別留意到呢d新聞

...

柚木巴

tui

但子明唔係話搵咗議員、朋友
講晒不會自殺聲明之類咩？
如果失蹤個議員都會出嚟講？

但點解要浪費咗一隻ac？
會唔會柚木有野俾人要脅緊
要佢del ac唔再上咋？

Yes agree
佢地其實知你係邊 有好多料

佢呀媽已經被遺忘

推。

好恐怖

你講講下好似連登之前都有個類似事件嗰陣d人仲屌佢查唔到案深潛無交待

再講遠d
香港97後係一堆離奇自殺案(我唔係argue死者有無自殺念頭,大家無可能查到)
而係屍體情況古怪的呢個post已提左一堆, lan線自殺案又係另一單

唔係單純多左人自殺死,而係港共見管治失效更勤力殺人
記唔記得狗共講話要追殺核心暴力份子
周同學同工廈男我有理由懷疑係幫手放哨比黑警殺左

唔好意思借黎一推
［緊急］推推推！倫敦手足出黎幫手

#429 回覆

仆街。。。。

當年唔係話有個高登巴話自己殺咗柚木咩？
可能記錯
之後又話自己吹水

之前有兩個巴絲打去查新屋嶺同畜洪池唔見左人
仲要俾人搶左account發奇怪貼文

到底陳彥霖知道乜秘密、佢男朋友而家又安唔安全？

高登不嬲大把吹水佬

但死者比人綁石扔落海係事實
柚木查緊消失左係事實

同埋我認識97前當差的人
有人同我講67真係試過打死唔少左仔
當時就係搵fishweb壓落水再扮發現無名屍結案

一哥鄉黑炳強一定識呢d野

浸爛條屍係香港警界由古到今常用方法
因為政府買通左驗屍果邊,打到爆內臟,骨折,斷頸就推落樓算

屌睇單有追post真係好恐怖

子明當時的爆料
應該係此生最後一次係電台露面

這個韓國特輯講香港
入面訪問左彥霖舊同學
佢之前見過彥霖媽媽
話cctvb個媽媽把聲完全唔同

15-11-2019
蘋果日報記者有去過搵陳彥霖家人

831 個姨姨都冇曬音訊
佢上完鏡之後就流出「認罪」錄音

（（急）尋人）
轉HKFP片中女人稱識831太子死人家屬被消失

要查一定要靜靜地

有冇人有而家全港失蹤人士名單

點解單單都係冇可疑
其實有冇可疑係點界定？
有冇個準確啲嘅標準？

曾德熙案應該係黑幫殺但絕對關黑警事
反黑堆大SIR咪就係各個幫會連絡員
次次黑狗內部權鬥失敗就比政府告咩經營淫業,高級果班一定有錢分

新任亞一已經比人踢爆一統元朗黑道

幾時死者先可以沉冤得雪

好簡單

依家搵唔到彥霖媽
即刻俾黑警滅口

連登成日俾人笑child登
但原來都有手足同舊登一樣想還原真相更被消失咗

即係佢本身只有1.5米高，而黃頭盔實驗量度佢超過1.6米？定我get錯？

個人感覺死的人一定遠比大家想像多

死左人既案關注下都唔得?
屌你老母，垃圾Mon post 狗

煩？請問煩喺邊？

倏片那一段講子明失蹤？

99%係陳彥霖阿媽！

子明仲有屋企人

我係問彥霖收埋咩秘密，點解中共要針對佢？

真係咁難明咩

Tui

子明啲資料同方向未必係啱，可能只係佢太好奇同麻煩，anyway樓主提反柚木單嘢真係個心寒一寒

仲有游奶強好似都有份查徐步高

最近有人話佢調咗去水警到做，負責棄屍

831 陳彥霖口罩都冇個
仲話要留到最後 搵指揮官
又拿過咪/大聲公講嘢
都可能被誤會為核心分子

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

又係熱狗

仲有荃灣工廈個手足應該都係哨嚟

其實陳彥霖媽同條屍係咪一樣
你畫一次相機格線逐PART對會覺得好吻合

我個人相信係
特別奶共報故意把女屍講成男屍
更有假家人認屍

雲海有背景有名氣相對安全

[叛逃] 中國間諜向澳大利亞政府提供信息庫

香港既中共特務
呢d一定用左國家力量
無大量滲透卧底點有咁既搜查力同動員能力

無錯係
有份輪姦示威者,對群眾開槍,幫手殺過人會終生受狗共控制

而呢班人為自保同搵更多錢會好有熱誠殺香港人表忠

之前討論分析過
老豆揾仔快閃偵探事務所即時討論post

#782 回覆

又係啲P牌狗

個阿叔係乜人？佢識彥霖？

冇 get 錯
而條屍1.5米高

同埋佢同同學張合照咁奇怪
企埋一齊
同學到彥霖肩膊？
難道 個同學 130-140cm?

我反而唔覺係出國安棄屍
就算廣州佬都有口音容易黃
同埋比美國捉到死硬

我係一哥就會同狗隊的強姦犯, 殺人犯講
你幫我做低班廢青我就攬你同升你

所以點解有警員開車撞人都無事,一早轉左會直接UNDER一哥

巴打你冇事就好🙏

比卡超和奶強當年負責徐步高單野
之後比卡超就再步青雲
仲破格升上局長

子明好似生前搵過鄭松泰
唔該鄭松泰講下其實係咩事

靜靜地贏，而且太多滲透，各位真係要查要揾一個可以直接既方式保障自己人生安全，即係好似維基解密咁，佢殺你咁粒核彈定時定候會爆

彥霖失蹤之前1日見過佢

彥霖死咗
佢周圍叫人唔好再查
又抹黑彥霖有精神病

陪彥霖飲咖啡時
幫她影咗過百張相
包括呢張

我都好驚
我係絲....

我屌…

大家小心

我懷疑FACEBOOK有組織篤示威者灰

有人睇左，集結多位手足打左D 重點：

-師傅講11月25日-12月會好危險，因為會有好多刀手出黎！
-同埋大學係最後一戰
-同埋師傅要講出去夢遊，一定要3，5成群自己相熟！
-如果真係返屋企要留意周圍，附近既人
-同埋有講到大概之前d件點死，講科大個個同學仔係比3個人以上殺死
-師傅有講大家經過廟宇，可以入去拜下，保護一下年青人，要點拜，師傅有講 -師傅問左之前，死左個個係唔係彥霖媽媽，師傅話係
-佢係被殺，佢話彥霖媽媽好後悔個陣冇出黎講清楚
-唔好同岩岩識既手足講甘多野
-師傅講左好多野出黎，但我就打唔晒出黎，想知就睇片
-師傳佢話...因為愈多醜陋既事就會真相開始大白
-但會有好多因為呢件事會失去、
-師傅話會有完結...完結之前就會有大事發生
-同埋要小心著制服既黑警...佢地會更加瘋狂

師傅話搵唔到周同學
搵左土地公問
話落手有3個人或以上
有d係睇無落手
話周同學見到一d唔應該見到既野
做野既人唔係著制服，但未必唔係黑警
講周同學係想帶一d信息比其他人，所以應該係哨兵
土地公話事件發生有目擊者，師傅叫見到既人應該要積 陰德講出黎

之後講登打士街
師傅話係示威者，有份參與
留下有人留言話係屯門髮型師
無講點解會上果棟大廈
但主持有去fact check，
話傳1樓跳，1樓係譚仔
傳13-15樓跳，但係佛堂黎
同埋唔係層層都開到窗
舊式大廈窗細，雖然過到一個人，但就咁跳應該去唔到咁遠
如果咁遠應該要助跑，但跑跳就過唔到個窗
師傅話成件事到會11月尾-12月浮面

佢話租師爺話11月25日後會有明確既野出現
但之前會好慘
係一個香港走唔甩既劫
會超黑暗
越近尾聲會越黑暗

43分開始講彥琳
話天水圍跳樓
佢地搵晒所有新聞都無資料
但話有人對比晒度比例骨骼有9成以係佢阿媽
話現場人話無血
手瘀晒手指屈曲
師傅話請到上黎，佢話係彥琳媽媽，佢地話靈體會講大話， 但今次真確性好高， 因為係道堂裏面請到靈體 ，同埋唔會係遊魂野鬼又有菩薩喺度所以唔會講大話
靈體話唔係自殺，話佢後悔自己點解唔早d出聲
舅父受託指子明係一個網台上面搵彥琳，但彥琳一死，成家失蹤
問左舅父應該未死，但叫d人唔好要煲尼件事，如果唔係佢會身 陷險境
講荃灣好多人留言話片唔係果個人, 祖師爺話出去一定要35成群，同埋唔係個個手足都好信，搵d識既人，遊戲玩法唔同左，佢地有好多你地既資料
越黎越多假消息引你出去, 唔好咁輕易相信所謂手足
講仲會有槍殺人，暗示黑警搵左d 邪魔幫手，而家佢地係失控，唔係單單仇恨
師傅話有好多菩薩.. 睇住佢兩母女

師傅..叫大家 #呢個禮拜 #千萬小心
話會有721，835 2.0
會死好多人
不過會比人影到咁
話大學最後會好慘既一個戰場😭

最後總結
星期六夜晚11：00後
即過左子時星期日會有大件事發生係大學
11月24日後會勁亂，但係有幾會搵到証據

好唔想係真。。我地應該點先幫到佢地沈冤得雪

五毛狗

自己驚死收口咋

有冇人搵陳彥霖男朋友同佢爸爸？

其實到而家我都覺得柚木巴就係個兇手 佢想做個假象 嚇窒高登仔唔再查落去
我亂諗姐 柚木巴得罪了

等班連登偵探幫唔到彥霖尋怨待雪。

會唔會係比人拉左咋？

速成

佢男朋友坐監

屌佢老母

查案都要死

puah

呢個方向我考慮過但最後否定

因為咩Q都唔理先係最好
玩呢D野只會驚動更多人
同埋石沉屍呢招97前已經係黑道黑警用開

子明有知名度都無人搵得到?

一直都有
唔係點會咁L純熟

陳彦霖有一張bbq 合照，除左外公，阿媽，仲有人個阿姨，係咪都搵唔到啦？

所以徐步高案都好可能係冤案
黑警係好多年前已經咁黑暗

柚木高登今日重出緊post喎

咪之係梁成恩可能係黑，有人包庇。徐步高被人老屈，夾擊隊冧左

我記得子明話接受左傳媒訪問 又交左d證據出黎
點解好似無報導出過？

應該當時殺人相對少同形象好所以壓得住CASE

感謝巴打整合

係，當年香港人對黑警印象ok
唔信佢地會殺人

我懷疑係步高跟蹤老董時比保護要人組發現
當時政府高層下令暗殺

死剩果條肥佬加菲比人踢爆開外圍檔, 問人拿可樂

問左舅父應該未死，但叫d人唔好要煲尼件事，如果唔係佢會身 陷險境<姐係英領果位員工講軟禁係大陸?

當年個個仲以為佢係魔警
佢走前左十幾年

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

push

知更鳥巴係咪用左parachute? 我印象有個巴查案中用左，唔肯定係邊個巴

《真。陳彥霖媽媽已失蹤》 浮屍又要多了😭？
時事 國立勤益科技大學 男
10/20 18:55 favorite_border2623 toc110 open_in_new
真正陳媽媽已失蹤

臉書帳號也遭到移除，網友可以趕快備份陳彥霖真正的臉書

「社運人士吳子明，認識何女士Ho Pui Yee(即陳彥霖親母)及其兄長何生，協助她們張貼尋人啟事及找尋彥霖，他直指TVB周四訪問的，並非何本人。
吳憶述，上月24日，在社運界朋友委託下，認識陳彥霖舅父何生，繼而認識何女士，知悉彥霖失蹤，由於彥霖曾參與社運，故此找上本身從事社運的他幫忙。何女士向他表示，上月19日，收到港鐵職員聯絡，在美孚站入閘口撿獲彥霖兩部手機及隨身物品。吳子明24日對外發放陳彥霖失蹤的消息。
在22日，油塘海面發現赤裸女屍，年約25至30歲，報導刊登後，吳子明曾建議何女士認屍。25日，何向他表示，已向警方確定女屍非親女，又稱彥霖沒有病痛，且懂得游水，不可能遇溺。另外，陳彥霖8月到塘福探監時，踢懲教處人員，這宗襲警案，原本在20日(失蹤前一日)需要上庭。
直至9月30日，吳子明社運界委託人引述彥霖舅父、何生表示，陳彥霖已死。吳子明即時以多方渠道，包括電話、whatsapp、facebook、wechat等都聯絡不上何女士；何生也同時失去聯絡，吳多次到其工作的小巴站，發現他沒有當更。而且，陳母原有facebook帳戶也消失不見。陳母原有facebook帳戶與現時新聞流出的不同，現時的是三個字，本身是兩個英文名。TVB訪問的女士，戴上口罩且模糊了樣子，吳子明依然肯定，並非何本人，又在直播中出示何原有facebook帳戶照片對比。」

假消息：

陳彥霖最後影片：

呢層唔清楚

彥林可能知道啲重大秘密,係可能會令到共產黨垮台

我又唔覺
我覺得係黑警/中共 隨機殺示威者

痴撚線要殺幾多人

係中共

問下鄭松泰
子明之前唔係話有搵過佢幫手?

依家睇返以前啲警員自殺新聞就覺得極之可疑
分分鐘死個啲係白警黎

即係彥霖有機會做私影？
佢有可能俾人女女女殺

個阿叔影d咁既相

最近有一單案

水警幫手開船的自殺死左
政府就話因為退休問題同老婆嘈
條友40幾歲點退休

係咪有份篤浮屍的事比黑警內部保安部殺左

之前aps個台好似都有講彥琳因為查野俾人跟同嚇佢唔好咁多事

但就唔知真假

乜撚野

記得之後有位巴打話識柚子木巴真人
話柚子木無死到。
不過去完長洲個人癲癲哋，性格完全唔同咗，定好似看透人生咁。
之後話去咗第2個地方生活。

比黑警雞姦左?

明報，
根本唔可信。

當年就係比卡超親自落場處理徐步高案

唔係私影呀
她飲緊咖啡寫緊信
個阿jim無聊冇野做
影埋d咁嘅相

令人感覺佢對彥霖想入非非

失蹤當日下午影的相：
唔知係咪俾人跟蹤
其中一張做咗IG profile pic
仲截圖 ig
但當時顯示只有3個posts
現在有4個posts

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

徐步高一定係冤案啦唔洗諗

n年前已經被自殺

唔撚係掛

痴撚線

LorraineC個account都畀人hack

良心警

啱啱搵到個網站收集咗一啲警員自殺嘅案例 可以睇吓有邊啲有可疑

見到以前支那01居然有出篇野警員自殺真係估唔到
裏面講由07年至今發生好多單警員自殺案 07年好似係徐步高案死因聆訊嗰年 會唔會有關係

應該係自從徐大俠跟蹤奶共狗官

中共或保安部搵左批人監視警員
有懷疑就立即行刑殺死

子明失蹤埋係好爆嘅料喎，姚冠東算係從政者希望佢會詳細交代一下，係幾時開始失去聯絡

睇番今日爆出黎個中共間諜，[叛逃] 中國間諜向澳大利亞政府提供信息庫

係有中共團隊專門負責綁架社運人士，之前銅鑼灣書店李波都係佢搞，彥霖冚家都可能係咁樣俾人夾走左

唔係呀？咁撚恐怖⋯⋯
之前聽J師傅講陳媽媽已經死埋添啦⋯⋯
成件事真係好撚鬼！

我同你有想同諗法

唔通子明俾人捉走咗

仲有蹺蹺波

Wtf 😨

cls

咪好似俾大陸捉左
禁固完痴左線變另一個人咁
唔通長洲有...

呢啲暗殺代表中共黑手已全開

呢個時候

再拉彥霖家人

搵唔到即係

無奇不有（網台）有集講徐步高案 幾有探討性 講到英治時期政治部既野

真心其實雲海咩人黎

佢屋企係紅底

連有背景人都被殺
上個禮拜個集丘品怪談
個師傅話唔好再提佢舅父
話會害埋佢舅父
睇呢個勢魔警遲早會落手
或者已經遇害

果陣比黑警過到骨

所以佢地而家更加猖狂

Wtf

係啊，有個話係佢朋友嘅人，係連登話佢用parachute腥咗求救信息俾佢，即刻po咗上嚟。之後話無事，搵返

大陸特工做嘢

柚木係另一個人
柚木巴係柚木N'TR

屌你呢家人前世做錯d咩呀 今世要咁CLS

當日我有份證明幾位連登會員失蹤。
半個月前突然有 P 牌仔，ac 接近係全新，
話估到失蹤絲打真實身分，希望我可以查，
後來又問我知唔知「銀紙彤」究竟係點死，
千方百計放料套料，懷疑想整走埋我。

至於知更鳥，由於我經常周圍狙擊佢，
國安開始想洗底，開始扮自己係抗爭者，
但偶爾都會露底，知更鳥本人唔用腦魔。
最近仲暗示國安可能已經殺死佢本人。

佢老豆好似係共產黨員

煩就唔好睇

就咁睇唔同師傅講既野
大概都係話最後會見到黎明 但黎明黎之前真係會有次/會係最最最黑暗
真係無得話想唔想係真 好多時你要爆發一啲野之前一定係最辛苦既階段

蹺巴之後仲上過幾次水，之後就好似失蹤

表面上係黑警，實際上應該係公安/解放軍/間諜

1

如果佢呀媽冇死 一早出左黎澄清

cls dllm

當然 死左都可以澄清
但咁嘅時勢 你實牙實齒話係佢地殺人 而佢地唔澄清 基本就係默認

呢兩條仆街原來杯葛選舉，上得my radio 都九成係鬼

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

隔離post提及鄭松泰
講緊ccp有滲透獨派

沈旭輝歸納中共投誠間諜十大重點

#54 回覆

#61 回覆

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

唔係啩

wft

pp

呢單野印象深刻

越出事越證明喺真

屌 推呀

殺人都攰㗎咁樣真係殺到手軟， 又要棄屍又要滅口，無限循環

網軍

徐步高

Cos

咩事？

推
屌好撚黑暗

好心寒

根本散播緊恐懼
自己睇下中共個間諜講既野

知更了

手足墜樓

然後有手足去查案抄底車主問車cam，啲狗老屈爆車開真槍

彦霖阿媽去咗邊？

估計已經千人被消失

死咗，被自殺

條女有咩特別要為左佢殺咁多人？

支共本身就想殺哂我哋，宜家序幕咋。

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

pish

習曱甴

推
有可疑
一個男人老狗用人地相做ig做乜

Hydra

Lm

係咪全部同石有關嘅浮屍
都係關曱甴事？

根本唔係有意圖自殺
個男仔約咗人去長洲
仲plan定問阿哥借鬚刨定背囊
如果諗住死 都無明天 無以後
仲plan乜鬼？

唔係黑蟼就係老解國安

有無人試過去尚德邨拍門？
(太子四眼女子住所)

係彥霖舅父

一個人殺就會 如果係一班人處理咪唔會
就係要不停製造呢d 令你地集中唔到單一件案

有無法國cctvb係咁將警察形象捧得好高
多數都係正義為題材 洗你地腦
等你地漸漸覺得呢個世界有啲咁博又有無私精神嘅白警

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

我覺得係霖霖本身1.6x
而條屍唔係佢
但彥霖真係死咗

即係死咗兩個人

額頭差少少
鼻最似

仲有張個頭向後
攤喺張凳度影
彥霖件衫嘅皺摺位
影到好似佢飛釘咁
你話呢個阿叔有無J？

Shit...

可唔可以打返啱啲字？
又尼又甘
加個口字部有幾撚難？

我好擔心poly嗰班手足
過咗區選
曱甴唔知會唔會強攻入去

蘋果家屬訪問話
老豆喺青山
情緒低落
(唔知出院未)

唔撚係呀

但係唔覺得好奇怪咩
做得調查員佢可以即場殺咗個人 但係佢之前嘅調查點都會留低啲蜘蛛絲馬跡掛？
我絕對相信班popo會殺人 但係佢點可以做到係出面殺左你 之後竟然可以連你調查既文本 留低嘅證據完全消失曬 冇人搵得返到底發生乜嘢事

淨係好似fallout 76 咁樣正常調查員
點都會留低啲文案或者錄音或者影片 相掛？
竟然只係簡簡單單失蹤咗之後就冇下文

可能已送中

我哋如果轉方向
查埋可疑嘅曱甴自殺/命案
會connect埋藍屍定引起反彈？

所以樓上咪話
遲早會見光 會爆囉

我覺得佢應該前警狗
/行開山嘅TB

佢半夜上山
完全唔驚

我記得彥霖生活相流出有個阿叔同佢一齊，證實左係咩人

彥霖ig呀....

上面墮樓係13/11 晚, 陶輝14/11凌晨帶隊入去？
下面單係16/11 凌晨
唔同一日唔同一件事？

呢個我都有諗過 但唔太現實
要查晒咁多單案一定要大量人力物力先有可能做到
就算俾你有大量人力物力 但係隱密性嘅問題都好難解決 多人意味著更容易有鬼
就算成功搵到真相 啲藍屍都好難相信
佢地係信奉權威嘅人 亦即係話除非政府自己講或者CCTVB有播
唔係嘅話佢地只會覺得係抹黑

幫手推

我地好似有樣嘢無做？？

好擔心poly手足

又尚德邨？
應該冇人知佢住邊？

將軍澳已經死咗3個
全裸陳彥霖
停車場周同學
17歲半裸少女

周同學和17歲少女死的位置好接近

有冇睇過呢個post?
831個姨姨有段「認罪」錄音
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

個鼻同唇形都好似

呢樣真，識幾個新移民都話以前對香港黑警印象好好，因為佢地睇cctvb啲乜撚學警雄心睇大
當然而家知咩事啦

手足事發後連續幾日查
日日都見到陶輝
依加查案post靜晒
你話咩事

日日都見到陶輝

太多事發生
我地又冇權力
真係好難查

數數下都咁多單
仲有好多數唔曬....

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

黑衫褲鞋海怡浮屍
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

全裸陳彥霖浮屍
老豆揾仔快閃偵探事務所即時討論post

#980 回覆

停車場周同學
周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

旺角全裸男屍

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

100毛女主播死因有可疑！

17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

生前

Fc佢真係死咗咩?!

大嶼山塘福

應該係比老解或者一啲好有勢力嘅人士殺左
要冚

先前子明上過myradio爆料得罪黑一哥
應該同myradio主持亞東, 鄭松泰認識
但當今世上無人再搵到子明

應該係比黑警或公安ko左

收撚皮啦你

彥霖媽媽條屍冇人跟進,都唔知係咪已經火化左, 又死無對證

請傳媒跟進.....

條片之前睇到，而家睇唔倒？

係咪p1 果條?

呢條講子明唔見左

呢條係子明大踢爆,但由於子明表達能力唔好比較1999, 所以大家用心了解下

兩條我係2019/11/23 23:30驗證過睇到

Bookmarked

Keep好啲資料
將來會重新查過所有case

Part 1, 現在正常返，thanks!

仆街

沈旭輝歸納中共投誠間諜十大重點

4. 招募學生假裝支持港獨，滲透香港各大專院校學生會，影響其決定，並對其骨幹成員及家庭資訊予以公開起底

（無背景知識）我諗話去左長洲係呃佢，其實根本無去過長洲

我用兩點回應無證據留低既原因
1）調查員無諗到會遭下毒手，所以無戒心要留底同做backup plan，乜都擺哂係手機，好易處理。
2) 黑狗/特務下手後消滅證據，民間調查壞處係無資源，甚至無partner，自己一個查好易落單出事，而且一般做野都唔會咁formal有文件。

其實最重要係自己屋企人有無尋求真相既決心，了解到底個仔係消失前做左啲咩

柚木出發時可能當去玩,靈探根本唔預查到野
更唔會同人講去查案

而正常如果凶手得一條友係好難監視整個長洲
但黑警見到人話去查就身有屎call左大量便衣埋伏再殺人
同調查員知更鳥死因係一樣

等於周同學同工廈手足就係覺得自己放哨又唔係衝擊同放魔法可能同屋企人講食宵夜就落街

點知黑一哥一早下令暗殺一人哨
所以死前打到仆街折磨完再殺

鄧炳強一定有份

根本警察一直都有行刑隊, 呢兩年已經有好多女人神奇跌落樓, 可能係佢哋用嚟練習殺人行動.

其實要真相唔難, 你唔須要去換殺人兇手, 你只要去揾知情者就得, 當然要有翻咁上下武力啦

其實大家都肯定係比狗殺左全家

中共手法，香港發生好正常

當年柚木查嗰單案既死者我識

似乎香港要建立一些地下組織去調查

真係唔殺光支那人唔得

呢個channel正嘢嚟喎

仲要殺幾多人

你覺得佢係咪自殺？

我哋圍內自己封口
不過心入邊知佢唔係，佢阿哥都唔相信

有 爆咗地址出嚟

pushhh

就黎成個香港d人比佢殺晒

香港係一個大型賭場
入面好多人搵食
我地以前睇的間諜片
已經係香港🇭🇰發生
cia、mi6、大陸特務
由細過睇的007>mission impossible >國產007>色戒
到近期的紅雀特工同anna
但係要建立地下組織要有金主、專才、前線手足、後勤，入左要清楚目標，無得後悔。🇭🇰🇺🇸

....

中共要隱瞞一件事手法

仲有831後的滅魔棍🐏

唔make sense。 咁樣只會令更多人對案件好奇，本身好地地無人理仲好

其實呢邊應該係好撚多休班警，退休警，佢地會唔會有份

識波

pusj

記得當年連登一開
有自稱高登內部人士開post你問我答
都答左大家好多問題 唯獨有人問起柚木案 就完全無回應

你講嘅有道理

但我覺得只限於第一代調查員會咁樣 可能柚木案的確係調查員冇意識會遇害
但係結合番連登上面查案嘅調查員 明明已經有意識到popo可能會殺人
但係竟然都係一樣無聲無息消失 或者直接轉咗另一個人咁樣
呢點我就覺得好奇怪

雲海我就知🤔🤔🤔

平時唔會查案 但係都忍唔住推一推

柚木單野都係心寒

殺人全家 屌你老母死黑警 要還架

好撚恐怖

點解啲post無人推？

因為五毛已滲透連登

子明

周同學去放哨同屋企人講食宵夜

應該話抗爭者錯誤認為係前線火攻先會死
有一種有排唔輪到自己的想法

有無識佢地既人可以去報警有人失踪？？

的確有可能
唉 我反而想信班調查員其實全部都係鬼想玩9我地 好過佢地真係出事
點都好 下次有調查員 真係要叫佢留定幾種方法
萬一失蹤左可以通知到有人知

各位區議員要利用呢個機會表現自己，下次立法會可以擴大優勢

希望有朝一日可沉冤得雪
仲有徐步高案

記得之前有人自稱係柚木巴個朋友，話佢去左外國生活定唔知讀書，性格180度轉變。變到好孤僻同埋唔鐘意同人講野 以前唔喺噉

其實新屋嶺強姦案真相已經浮現
9月頭開始流傳大量女性比黑警強姦, 仲以告重罪同家人安全威脅封口
行會成員羅范同黨報星島故意屈女示威者做性愛天使, 就係想搶在受害人指證事件前人格謀殺

而羅范兄長係無專業資格下獲委任ha大佬只能夠係對羅范的報答
其實日後獨立調查委員會捉星島老總同羅范去新屋嶺審問就一定知真相
臭西傳媒人潘麗瓊應該只係出糧的大號五毛,應該係唔知機密

如果無講大話其實似強姦案受害人表現

蟲太好似有跟開

雖然黑警殺人一d都唔奇

但有一兩點我係有懷疑

狗非常熟悉點樣處理屍體而不被人發現
如果真係要殺人滅口，點解會掉佢阿媽落街比所有人影到見到？ 唔一樣掉落海？

連環殺人犯係把殺人當成展示自己的機會

btw，有無人有子明下落？

等多幾日都搵唔返事主，
主持人最好將資訊整合，
然後將全部資料發放開去，
特別係海外各大傳媒機構。

連登網友就話唔知真實身分，
想搵傳媒幫手都好難搵得到，
但今次有相有名，有背景資料，
相信好多記者會願意協助。

無辦法，搵唔到就只能變核彈，
變核彈先可以保障所有人士。

我就當子明比反黑班賤人死亡恐嚇唔敢再跟或比政府軟禁

呢單野攪大左黑一哥會落order打子明一身迫講故仔報平安
無呢d事唯一原因係死左

子明同陳媽媽最大分別係與好多議員認識,一搵人扮就穿硬

政府已經頂唔住
搵5毛老點人支持兩邊特赦

1 國際上特赦從來唔玩香港掌門人套打和la super
2 黑警係有公權力,有組織輪姦,殺人再棄屍比示威者罪行嚴重

一定係要企硬要政府槍決強姦犯,唔好比班狗呃,商界已經彌留緊

果班小學雞比五毛滾左去支持兩邊特赦
我敢講最後強姦殺人警一定無事,而示威者玩磚放火一律坐監

我從來唔信香港人連基本講價技巧都唔曉
講兩邊特赦的會員一定係對家

p